收爹啦 屌你老母

收皮 收皮 收皮 收皮 收鳩皮

垃撚圾，咪撚係到多管閒事

點撚算

靜啦柒頭

釣魚牌 釣魚牌 李萬山整腸丸